抵制風波未息，暴雪取消《Overwatch》Switch版發售活動

儘管暴雪總裁已減輕《爐石戰記》大師職業賽禁賽事件懲處，海內外網路與論壇抵制暴雪（Blizzard）聲浪仍未平息。紐約任天堂旗艦店於今（15）日於官方 Twitter 宣布，《鬥陣特攻》（Overwatch）Nintendo Switch 版發售紀念活動被暴雪下令取消。

《鬥陣特攻》在 9 月宣布將在本月 16 日登上 Nintendo Switch 平台，此版本將囊括 31 位英雄、28 張地圖、15 個造型、外加 3 個月的 Nintendo Switch Online 會員資格（連線遊玩使用）。遊戲還沒發售就碰上「聰哥禁賽」事件，暴雪也受到巨大的輿論壓力。

紐約任天堂旗艦店宣布取消《鬥陣特攻》Nintendo Switch 版發售紀念活動後，不少網友以《鬥陣特攻》中國籍英雄「小美」戴上口罩、宣導「光復香港，時代革命」的插圖回應官方。

目前暴雪官方仍未宣布 11 月 2 日～3 日的暴雪嘉年華（BlizzCon 2019）是否有更動。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Reddit我威力

人凸凸凸

都冇人玩啦，出乜撚

幾時執？